銀行d保安同清潔工要做埋分流 人工係咪高d

忙過d 銀行staff

異想天開